国家安全机关人員，请进

看见香港警察于721的所为，有没有覚得丢脸？
这让我想起习近平同志的党的教训

从
嚴
治
警

你已經犯左国安法
請你24小時內向就近狗屋自首

你不维护习核心
就是对党不敬

算了吧

無期望

東廠國安和錦衣衛黑警根本是一丘之貉

來拉我吧

我就係想佢地拉我